【鐵血孤兒仔】我屌你老母啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

殺唔到痴線妹仲要比佢尾刀

最後仲要比佢斬首示眾

屌你老母!!!!!!!!!!

嬲撚到我77